買左成條三文魚 點煮好？

仆街買完先知成條魚好撚難搞
如果舞唔點它
打算條塞入焗爐焗算

白烚 比貓食

鹵水

放返落海

生食

原條咬

紅燒

鹽焗

就咁咬

中間做刺身
其他部位煎
魚頭煲湯

邊度有成條賣

挪威

原條滾水煲湯

貼住條骨片起d肉咪得
柒d咪柒d自己食炸嘛

日本好似有段時間好興三文魚麵條，將三文魚切成麵咁食
你youtube應該大把人拍

gordon ramsay大把起salmon肉utube片啦

淨低頭同骨去煲湯?

清蒸

未經過急凍處理唔可以生食

浸福爾馬林

功德無量放生機

最正係塊三文魚皮

魚頭- 切件 蒸
魚身- 切件醃制香煎配飯加檸汁/
三文魚茶泡飯/ 三文魚炒飯

魚尾- 先煎香再煲魚湯

養

唔識起肉咩？

整臘味

頭 焗
骨 煲湯
腩 掉
其他 餵狗

腩先最好食啵

魚頭：搽照燒醬燒
中間多肉：切三文魚扒
骨,腩：炸脆，椒鹽
尾：加檸檬片，鹽，胡椒粉，香草，蒜蓉，牛油焗。
皮：炸脆做手卷或者沙律

做刺身
btw 係邊到買

咁咪放落冰箱一晚先

點解要食三文魚
三文魚好尊重AV女優架

三文魚緊係生食

好似要負40幾度
應該冇咩家用雪櫃可以做到

西環好似有

煎咗佢啦梗係
好味到標尿

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

成條炸實冇死

成條都係蟲 留俾黑警食

曬乾做鹹魚

整熟再喂貓

煲西洋菜湯

原條滾熟, 拆肉, load沙律醬, 夾麵包.

留名學野

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

唔係咁簡單嘅 起完肉 塊肉重有好多骨要起 最麻煩係呢樣

最好食方法一定係烚熟
但唔係用水而係用豉油+喼汁+魚露
真係好好味

腥到hihi

好多骨㗎

清蒸落兩粒蒜頭

Royal級，唔係一般人訂到

邊到買

嘩正woo !

三文魚頭麵豉湯

冰左佢cos cloud

條魚個樣好似講緊
屌你 咪咁搞呀

魚蛋

個腩用黎掉

條魚個樣好似好驚訝咁

炸魚骨，魚頭麵豉湯，其他刺生

起骨 煎魚扒
個頭唔好食

放生

樓豬係咪比條三文魚做低咗

揾蚊蚊蚊

識食三文魚就一定係三文魚原條刺身咁食。

刺身

成條拿去空氣炸鍋炸唔使煩

比返條魚人啦

仲要放兩星期

入面仲有好多要鉗出嚟

個頭落去同蕃茄洋蔥一齊煲好正喎
煲耐小小啲軟骨都好好味
淨係食個頭已經可以飽足全日

放番落魚缸

嘩,真係有人豉汁蒸
樓主不如試下

個樣好可憐

新手又點 你成條魚挑哂啲骨都唔係好難姐
最多切肉果Part會切柒左 無所謂啦

Sor for hk01
Fb見到有人cap

拎去煙燻

頭：餵狗
尾：餵狗
背：餵狗
腩：餵狗
尾：餵狗
骨：餵狗

係唔係第一條三文魚？
如果係就拎比貓頭鷹
唔係就賣比豆狸同粒狸

用菜刀切魚
加熱檸檬汁

佢真係亂教架喎
但又煎得幾正咁

No!做咩對隻狗咁衰呀？

應該係咁：
頭 餵狗
腩 餵狗
骨 自己食
其他 自己食

. 二 m
， 一
[quot月e][/。 十山 /？quote]
vgx
二 小j
': 弓 彝 金，。 nnnmm弓大mnmm MD. v.,y.
b. / e MB. v..
中
oh. m,. h.n r.
m二。 竹大土女， -m。弓
大 爽鬥
具體 h( 'm. lvb, l. 弓
. ,NM.'(' !
'56

大 二 中一
jus 。 ？m t. imbalance. 大球，事
, v,m 一
?v /x?b. ； 一?+lmm
。 [img]圖片l址[/img]
。b y nn ，金/:,
?9 尸。
i 一 i， l m

中弓一。戈[q uote]。[/quote]戈

三文魚肉餅

交畀老母搞

放落攪拌機攪爛
加奶就咁飲
三文魚奶昔

記得洗乾淨先，唔係你點煮都勁腥

點解要食我

薑蔥鼓油清蒸

成條有排你食
唔食刺身既話都係一刀刀直切
好似街市果種斬法
跟住煎呀燒呀焗呀

攞去煙燻

日本人唔食三文魚

烚熟佢成條咬

正解

姜蔥蒸

好撚腥

諗起謝檸檬又係成條吞拿魚定唔知三文魚買返嚟自己起肉
切到條魚爛撚晒 啲肉又散 一睇就知亂鳩咁嚟
仲一邊教人買成條魚返嚟自己咁樣起肉抵過買魚腩好多

整鹹魚

樓主係咪係英國？個日係超市都見到成條半價，有d心動想買但最後驚唔識切冇買到

曬鹹魚

原汁原味

做咩要搵紙墊住砧板

尊重佢，放生佢

鮭魚好少咁細
可能係鱒魚

係呀 20磅ja
昨晚切完啦，切左成1.5小時
不過真係可以食好多餐

榨汁基本

屌你睇字都有畫面

支皮直接原條啪

我老母整過
鐘意食特別野嘅可以煮下....

煙燻

gordon ramsay: the meat is fucking raw!!!!

咁晚就試呢個
又易整😂

起三枚 煎魚柳 焗魚頭 魚骨煎香煮湯

氣炸

煎下佢先煲

魚扒囉

中間攞去煎 網上有食譜架啦
跟住魚頭魚尾咪攞去整三文魚頭湯
上網搵啦樓豬

可唔可以借條魚黎幫我含

參考下有個日本youtuber叫気まぐれクック

sashimi

有無人係呢個post都係見到魚子醬廣告

懶既咪煎囉
三文魚d魚油好正
刺身無咁出味

焗魚頭
炸魚皮
煎魚扒
魚骨湯

好多撚，仲有一碟已經放左落冰格

我發覺我已經開始亂咁煮黎食
三文魚湯丸

本身想話樓主起肉起得幾好
但見到三文魚湯圓就即刻比負皮

雞翼魚蛋湯啲friend?

唔好咁啦
早餐黎，是但啦

係呀整緊煙三文，應該咁晚有成果

假膠
買得原條三文魚點會唔識搞
好似買部法拉利但唔識揸一樣

下輩子做人

關咩事

片刺身

咩柒啊 連Gordon Ramsay都係咁起d肉
再分做魚柳咋

關咩事
樓主話好難搞啊
講緊自己起肉可能會散修修啊

sorry 以為你講貼住骨起肉好柒
係我on9

哇屌啊
三文魚湯丸

放生佢點幫佢輪迴